做緊老師(小學) 可唔可以入一入黎

上年畢業 搵到份小學合約
前日見校長 傾續約嘅問題
竟然開個perm位比我
但係其實呢間都真係好chur
我交英文常識電腦 再加班主任 課外活動
七點幾返到七點幾八點先走

但係其實如果我唔要個常額
而家會唔會好難搵工
我怕我合約都搵唔到

同埋各位覺得
如果我去面試嘅時候
我話我其實依家有常額 人哋會唔會用啲俾perm我

求解答

做住先，再轉

緊係做咗先, 一日未轉到, 你都唔係常額...

我都知我應該簽左先
我依家都搵緊工
我係諗緊如果比到份合約我
我究竟繼續喺度好常額好
定係有合約就算

做住先啦
忙都有忙嘅好 試多啲嘢，轉去做第份見工時CV都靚啲啦

我依家呢間都係好忙，大部分老師都係起碼六點先有人走